[{"id":"2249_167634","question":"运动包如何选择","question_seg":"运动 包如何 选择","question_word_pos":"运动/n 包如何/nr 选择/v","question_keyword":"运动 选择","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_167634_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"2249_self","question":"运动包推荐","question_seg":"运动 包 推荐","question_word_pos":"运动/n 包/n 推荐/v","question_keyword":"运动 包 推荐","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_self_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"2249_167638","question":"运动包推荐几种","question_seg":"运动 包 推荐 几 种","question_word_pos":"运动/n 包/n 推荐/v 几/ry 种/q","question_keyword":"运动 包 推荐","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_167638_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"2249_167643","question":"运动包怎么选择","question_seg":"运动 包 怎么 选择","question_word_pos":"运动/n 包/n 怎么/ry 选择/v","question_keyword":"运动 包 选择","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_167643_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"2249_167639","question":"推荐运动包","question_seg":"推荐 运动 包","question_word_pos":"推荐/v 运动/n 包/n","question_keyword":"推荐 运动 包","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_167639_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"2249_167642","question":"给我推荐运动包","question_seg":"给 我 推荐 运动 包","question_word_pos":"给/p 我/rr 推荐/v 运动/n 包/n","question_keyword":"推荐 运动 包","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_167642_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"2249_167641","question":"我想买一个运动包","question_seg":"我 想 买 一 个 运动 包","question_word_pos":"我/rr 想/vd 买/v 一/m 个/q 运动/n 包/n","question_keyword":"想 买 运动 包","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_167641_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"2249_167635","question":"运动包买什么牌子好","question_seg":"运动 包买 什么 牌子 好","question_word_pos":"运动/n 包买/nr 什么/ry 牌子/n 好/a","question_keyword":"运动 牌子","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_167635_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"2249_167636","question":"运动包选择的方法","question_seg":"运动 包 选择 的 方法","question_word_pos":"运动/n 包/v 选择/n 的/ude1 方法/n","question_keyword":"运动 选择 方法","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_167636_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"2249_167637","question":"我要买运动包","question_seg":"我 要 买 运动 包","question_word_pos":"我/rr 要/vd 买/v 运动/n 包/n","question_keyword":"买 运动 包","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_167637_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}, {"id":"2249_167640","question":"运动包哪种比较好呢","question_seg":"运动 包 哪 种 比较 好 呢","question_word_pos":"运动/n 包/v 哪/ry 种/q 比较/d 好/a 呢/y","question_keyword":"运动 包 好","question_sentence_type":"","answers":[{"answer_id":"2249_167640_1","content":"运动包推荐","answer_seg":"","answer_word_pos":"","answer_keyword":"","answer_sentence_type":""}],"app_id":"vipshop"}]